HOUSR Prototype ulnone
IDEE:vermitteln immobilien inkl hypothekarlösungsvorschlag an Kunden im
häusertinder style
ABLAUF:
- welcome screen- filter prompt (\'zuerst präferenzen eingeben\' -\> weiter)
- filter: region? zimmerzahl?
badezimmerzahl? wohnfl\'e4che? haus oder wohnung?
- swipe start: bilder
haus 2 buttons like dislike button info (description + relevante infos
aus filter)
- finance prompt (\'jetzt infos eingeben\' -\> weiter)
- finance + info input: vorname + name kontakt email eigenkapital
bruttoeinkommen jährlich =\> klick auf account erstellen- "matches
were made" prompt ("wir haben matches gefunden!" -\> weiter)
falls kein match gefunden: more swiping- matches ansicht (liste) =\> klick auf match
- match detailansicht: mehr infos generell persönliche infos haus (adresse, kosten monat (gängig: 1.2% zins), höhe hypothek kontakt mit für haus verantwortlicher person starten

OFFENE FRAGEN:
- buttons oder swipe?
- finanzinfo nach test-swiping oder direkt bei

filter?
- wie sieht match-kontaktaufnahme aus? mail aufmachen? anrufen? eigener chat?
- wie wechselt man zwischen swiping, matches und account?
- wie kann man unmatchen? (button in matches?)

GEKLÄRT:
- wie sind matches organisiert? =\> liste}
